香港警隊175周年大匯演暨警民同樂日

有冇巴打有飛但臨時有事唔得閒去
任何時間都ok
請dm
萬分感謝
利申 非藍絲

你突登開post收負皮?